% Created 2021-08-12 Thu 19:27
% Intended LaTeX compiler: pdflatex
\documentclass[11pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{grffile}
\usepackage{longtable}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{rotating}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{capt-of}
\usepackage{hyperref}
\date{\today}
\title{Declarație pe propria răspundere}
\hypersetup{
 pdfauthor={},
 pdftitle={Declarație pe propria răspundere},
 pdfkeywords={},
 pdfsubject={},
 pdfcreator={Emacs 27.2 (Org mode 9.4.4)}, 
 pdflang={English}}
\begin{document}

\maketitle
\begin{center}
Subsemnatul, DAMIAN Mihai, student la Universitatea de Vest din Timișoara,
Facultatea de Matematică și Informatică, specializarea Informatică, an 2, cu numărul matricol I2825, declar că
nu am efectuat stagiul de practică în mod formal și că nu am copiat sau dat să fie copiat dosarul de practică.
\end{center}
\end{document}
